# Закладка из события
Событие можно сделать закладкой.

1. Откройте список событий.
1. Нажмите на три точки справа на события.
1. Нажмите на кнопку-закладку в появившемся блоке.

После обозначения события как закладки в списке событий появится еще одно событие типа «Закладка». Событие оригинального типа также сохранится.
Общее количество и длительность закладок регулируется тарифным планом организации.
